岩岩瞓醒覺 侵侵係咪已經輸咗

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

你訓左幾耐